請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

完全封鎖左，件垃圾仲未死咩？
我見佢老母日日吊係廣場任人騎
個老豆仲笑哂口咁一蚊一蚊咁執
仲有啲主人帶哂動物黎
掉低張100 哇 個場面幾震撼
然後佢老豆仲問個主人可唔可以屌埋佢
買一送一咁喎
點知個主人叫佢奶返乾淨滴落地啲精同屎
佢老豆仲口upup 話呢鋪發達啦
我咁大個人都未見過泥沙地都變鏡面
呢件垃圾聽講係之前唔知點生出黎既
我都幾同情佢嫁，日日靠奶老母個臭閪
同老豆爭食 咁都養得大
果然中国多奇人

終極5毛

我屌你老母嗰陣用中間嗰隻

你大佬斃笑俾人拉喎

條友前身刀劍槍炮嗰時成日話自己喺日本有架妹女友
但講埋日本啲嘢好撚膚淺
現在就日日自稱支那人
開埋啲國旗post🇯🇵🇨🇳🇭🇰
啲風格成個智障咁

支那小粉紅

一早block左